有冇處男唔想叫雞or 搵ptgf ?

可能因為接受唔到、良心責備 或者其他原因?

點解良心責備
唔出下火先對唔住自己呀

哂錢

樓主係未破處加毒男
此post已完

預計到自己有第一次既話就有2345678次
為左自己/省錢 都係一次都唔試好

冇錢